伊拉克,伊朗,土耳其三國發表聯合聲明, 促庫爾德人放棄獨立

難得三個仇人國家會聯合一齊

以色列「把口」話支持獨立